% Created 2015-12-18 Fri 08:21
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{fixltx2e}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{float}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{marvosym}
\usepackage{wasysym}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{hyperref}
\tolerance=1000
\usepackage[spanish]{babel}
\setcounter{secnumdepth}{0}
\date{\today}
\title{Itinerario}
\hypersetup{
  pdfkeywords={},
  pdfsubject={},
  pdfcreator={Emacs 24.5.1 (Org mode 8.2.10)}}
\begin{document}

\maketitle
\section*{Startup}
\label{sec-1}
\begin{itemize}
\item Variables de entorno, invocación.
\item Ahotkey (Hotkeys custom para windows)
\item Anaconda (Enlatado, incluye Python y un conjunto amplio de librerias)
\item Sublime text (Editor de texto)
\item Cheatsheet
\end{itemize}

\section*{Básicas de Python}
\label{sec-2}
\begin{itemize}
\item Variables y tipos
\item Funciones: Argumentos, retorno.
\item Aritmética booleana
\item Control de flujo
\item Módulos
\item Operaciones básicas (concat, convert types, etc)
\item Generalidades sobre los objetos.
\end{itemize}

\section*{Librerias de Python}
\label{sec-3}
\begin{itemize}
\item Built-in vs download
\item pip ( Package manager )
\item Ipython ( Intérprete de comandos )
\item Tkinter ( Gui básico )
\item Matplotlib (Gráficos estadísticos)
\item Numpy (Matrices)
\item Load xls, parse csv (Levantar data de archivos)
\item fload, fwrite, >, procesado básico de texto (Levantar/procesar texto de archivos)
\end{itemize}

\subsection*{Opcional}
\label{sec-3-1}
\begin{itemize}
\item rst2pdf (Lenguaje de markup)
\item Pandas (Manipulacion y análisis de datos)
\item PyQt (Gui avanzado)
\end{itemize}

\section*{Extra}
\label{sec-4}
\begin{itemize}
\item Texlive (Generación de documentos profesionales)
\item Cygwin (Terminal de linux dentro de windows)
\item Git (Control de versiones: Trabajo colaborativo)
\end{itemize}
\section*{C, C++}
\label{sec-5}
\section*{Asm y teoría}
\label{sec-6}
% Emacs 24.5.1 (Org mode 8.2.10)
\end{document}
